當好多人話要做區議會有關既App 的時候，其實我地已經做咗

WebApp：

Native App:

Facebook Page。

最大特點係用GPS Location. 唔係用區。
有Vote，有Event，有公共設施，同獨媒傾咗地區新聞Cross Post。

區議員可起自已Profile。 好似咁。

想傾去- 公海。

推

Not bad!

push

跟 Case Example

可以做撕紙狗

俾你發現咗！

勁

up

有冇人試過呢？

我果區好耐冇活動係咪區議員都冇用

運動未完 仍需努力

唔係每個區都有人active咁用，你個區係邊個區議會，等我推下佢。
當然，native app就好似連儂牆，歡迎大家貼鳩野。

pish！

pish

native d memo好似snapchat.
如果一段時間冇人留言，就會消失。
同連儂牆一樣。

所以歡迎cross post文宣或者貼 鳩野。

當然，太鳩會有撕紙狗的。

仲有，我地壁報有一個投票功能，佢只會接受user在投票發起的地方 x km內投票。
user一係開gps, 一係setup自已收風地點在範圍內就可以投。
現在開咗個玩。

不如大家入來投過票先，同埋入埋公海講下想個app係點？

深信百屌成材。